點解的士佬唔過海可以咁撚張揚

是咁的，今朝搭地鐵暈低咗，咁睇完醫生就諗住坐的士翻屋企，行到去的士站已經曬到天旋地轉，屌那星 都預咗少車過海架啦，問撚咗27架都唔過海！係27架！27架啊屌你老母！ 搵得的士嚟都暈撚咗啦！

仲要閪撚哂面，死全家啦！鬼唔望你班仆街有事既時候俾人瘋狂拒載！

問過唔過海你係on9姐，
一野跳上車講地址，
唔過就同佢講最近警處。

跟整本就係有係呢啲咁既人做就俾DC9過唔過海既風氣。

利申：無試過俾DC9唔過海

廢西 講句去警館 即刻車你啦

的士狗日日叫uber收皮，自己又做仆街野